一個十六歲男生的眼

虧欠了太多

要記喺心入面

Push

年紀輕輕就要經歷不公義嘅事

WHERE WHEN?

推 要提醒更多人

點解臨瞓前都要搞到我喊

好空洞

你有血有肉

個腦裝屎？

唔知講咩好 我相信佢係無辜

今日16歲被控謀殺暴動的少年

推

sorry 我想問下係咩事

廢老頂頭槌死咗 俾人屈掟磚

一諗起我地根本無能力改變現狀就想喊

好希墟

用行動補償 唔想又輸幾票
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

16歲..

如果佢判入獄 唔係佢人生玩完 其實係香港玩完
不過仲有好多香港藍絲唔醒覺

講啲咁嘅嘢

好快就會有美軍空降
等多陣

16歲..
可以的話，希望可以抽時間寫信比還押手足

手足

每一個人都要睇張相

唔好求人哋付出幾多 求自己仲可以付出幾多

幫手推呢個

個圓形入邊係頭髮同眼

香港人對你唔住

Dead inside

same 睇唔到隻眼

有幾成機率打得甩

屌⋯

要放大睇先睇到
我都睇左好耐
圓入面係眼同頭髮

如果無掟磚又何來你講既頂頭槌？
你真係出黎搞笑

，

十六歲我仲鳩吓鳩吓，佢十六歲就要面對依啲嘢

fuck...

佢地班撚樣點會醒，而家仲開口埋口暴徒，話拉得好打得好呀

點撚樣告得入？
有片證明掟死藍屍廢老既人係佢先再講啦
同埋 條片 2邊互掟
邊撚到係有意圖謀殺？
真係有證據既 頂盡誤殺

希望最後可以冇事

因為黑布蒙頭，所以兩個洞係兩隻眼

佢一定好驚

經巴打提點終於睇到

所以...內鬥完未?俾分化撚撚完未?

班仆街成日騎劫手足犧牲帶風向互屌
屌和理非屌港豬屌販民屌黃店屌蘋果...
好似屌哂全世界付出得少就為手足討回公道

你估入面坐緊嘅人,死咗嘅人,同呢位小朋友
佢地想你幫佢打嘴炮抱不平定團結一齊打埋場仗?
唔好完就算,要贏先可以救佢地出黎

大家登記做陪審團
有時間去旁聽

你把口就裝屎
人地睇唔明.你睇得明咪指導下人,串贏人你有金分呀?

雙人一磚威力太強頭槌頂唔順

pish

一個七十零歲就嚟死嘅死廢老
死咗唔該落地獄

要個十六歲仔去承受
好撚不義

嗰日咁多人都捉到？

但係條友一早俾我Block咗
都估到揭開無好嘢講

好心痛

16歲要承受呢d嘢
香港班狗官死100次都唔夠

起吓你底都見到你幾撚柒
5毛 肥寶貝
睇你講d野 以為你睇撚住係佢掟

點搞 唔通真係成為犧牲品？

戇鳩鳩
我係串緊佢d邏輯
你咁既理解死撚得啦

無力

我內心好痛苦
同時又充滿左仇恨

律政司班人渣
一定要拎去做人彘

大人肯罷工，細路洗乜衝

連登仔係咁

美軍幾時到

可唔可以講吓佢喺幾時、邊個位俾人拉

如果係鳩拉可以搵到片去幫佢

起你底發現有巴打俾唒例子
走啦 柒頭

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪

#1 - 依條片真係笑撚死

火魔法師？

#1 - 你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦

成班以為連登=世界

#1 - 睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講

唔計收錢做野果班，根本由頭到尾你地就係為發洩而出黎破壞，為自由？我呸

#1 - 忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑

成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

唉

唔知講咩好

咁就一世

諗到點駁我未
5毛 肥寶貝

我都唔知係連登咁樣俾人擺出黎幾多次
好撚悶呀
玩過第招啦好嘛

Thanks
我都睇左勁耐

push

冤獄

低級五毛發現

如果有司法係可以打
因為被刺者根本唔可以作供
佢係大陸落黎冒警的大陸人
但香港司法早已死了

比政權送入獄

戴好啲得唔得

誤殺都仆街啦
16歲仔 要咩住條誤殺過世？
將心比己 我都未必頂得順
所以結論係唔可以有事

nmsl

大哥牛b

今日過咗堂 講咗冇得保釋
到6月上高院再審

陪審團出動未?

一定要判無罪
因為佢地一定係無辜嘅

black bloc 都是但入到罪
反而當日冇遮無掩嘅藍屍就冇被人告暴動
明明影撚住佢地有份掟

之前唔係條片show 到係白衫女人 掉中架咩

屌 睇完瞓唔著

香港人欠左你

有無片段係影到掟死個老野舊磚係手足掟先？無直接證據告唔入，不過上到庭陪審團決定一切，如果係藍絲就完撚完。

到底死咗個廢老傷喺前定後
咁就知係tk定點

隔咁耐先上庭，擺明律證師受中共壓力先擺上庭，分分鐘一開庭就比個官屌證據不足

比返credit攝影師啦樓主

有冇證據都可以無罪
記住運用「陪審團否決權」同證供、證據完全無關

無撚有錯，一定所有陪審團都要係黃絲

希望係 條片咁矇 邊有可能認到人

想救手足 唔該即刻申請做陪審員
（成本：兩蚊郵費）

如果係下面個case一樣：
1. 大學／大專畢業
2. 近呢幾年從未改過屋企地址
3. 從未收過有關成為陪審員嘅信件
＝ 你不在陪審員名單之中

如果你中咗上面幾項，你可以直接做以下四步：
1. 寫封信表示你想做陪審員【參下文template】
2. 填好ROP18份表【參下文下載Link】
3. 你的畢業證書副本
4. 寄「香港灣仔告士打道七號入境事務大樓1201室陪審團登記小組」

封信內容要包括要有:
- 中文 和 英文全名 (跟香港身份證一樣)
- 香港身份證號碼
- 記得要簽名

書信template：
致: 陪審團登記小組

本人 陳大文 (CHAN TAI MAN)，HKID: A123456(7) 現想申請成為陪審員，現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本，如有問題，請致電 9123 9123與本人聯絡。

(你個簽名)
陳大文
2020年04月22日
---------------------------------------------------

ROP18表格下載Link

請預備好 A)信, B) 表格ROP18 & C) 最高學歷文件副本, 一併寄回到以下地址:

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

結果將會在大概一個月內以信面通知回覆

幾多錢都好 一定要搵最好嘅律師救佢
對佢唔住 想當年我嘅16歲真係on99去上堂去玩
而家嘅16歲背負嘅係我22歲都無勇氣承擔到嘅責任

只要判左無罪 邊個都吹陪審團唔脹

畢業之後收過信要填反去比佢，但無填到算唔算3.

唔會啦，有證據證明有做一定判有罪，呢樣係良知問題，黃藍只不過係政見，政見唔可以凌駕良知

放心，一撚定無證據，10成10黑警砌鳩手足

陪審員各自主觀判斷 你憑咩質疑

投票覺得佢無罪又唔需要理由 同良知有關

基本上係睇到個阿伯被舊磚掟
但邊個掟根本睇唔到
證據冇效

如果陪審員睇證據覺得有罪，但因為政見而判佢無罪，其實同收錢判人無罪無分別，你對唔住死者，殺人既罪孽亦會隨你身

所以最後係睇證據！

睇完證據 下一步就係陪審員主觀判斷

Pin this!!!!

總之判無罪 係唔需要理由

如果睇完證據，最後都係因為政見而判人有罪/無罪，同黑警老屈人一樣可恥，不值鼓勵

都未睇證據，未審先判？

信白兵 唔怕！

當法律只針對部分人公正，便是不公正
完全唔認同你。但未至於判斷你做5毛

放火持槍革命都有做，是否有罪？希望你明白，一場革命之中，並非為個人利益而犯罪者，理應無罪，否則談何革命。

係手足就快啲瞓醒

你咁樣係對陪審團未審先判
一口咬定佢地會根據政見黎判

判有罪/無罪係陪審團主觀判斷 其他人毋庸置疑

個陣無力感

殺一個手無寸鐵70歲既食環阿伯同你口中既革命事業真係有關係？定係只係另一單殺人案而已？

有理無理判佢無罪，真係可以將不公既事變得公正？定只係將不公變得更不公？

無咬定，持開放態度，鼓勵公正，不因政見、種族而偏頗

殺人案？判左喇咩？
咁口響 不如睇下陪審團點判先？

哩D叫你以為嘅公正
陪審團投有罪/無罪 唔需要同任何人交代或者解釋

？？？殺人案唔代表要判左先係殺人案，又唔係殺人犯

無人話要交代

公正不阿，先對死者、被告有交代

人地未判 陪審團未埋位 你已經彈左偏頗兩隻字出黎

不要再post了

除左好嬲
我地仲可以做咩

同埋陪審員只需要向自己交代 冇人可以質疑
唔該唔好再散播歪理

登記做陪審員

佢示威,藍屍攞磚襲擊佢,佢自衛還拖
你覺得呢d叫”謀殺”?

推 有啲咩可以幫到佢

Vintaholic852啲衫好靚

根本陪審團點判唔洗同人交代
陪審團話無罪 就係無罪

未grad

未grad係咪做唔到

係

5毛block

片都無睇就9up

其實佢係講既說話難聽姐
唔扔會有磚頂咩
只係算唔算得上謀殺姐

好多謝你

要快d推翻偽政權，咁就可以放佢出嚟。

陪審團否決權

呢個當然要做

都係怪個正苦仆街 年輕無罪

屌你老母

點解 點解要班後生仔去承受依一切

深夜一啲高級藍屍開始出嚟 低級未開工

如你所講 有冇人掟係偽問題
問題係肥寶貝講到手足就係掟果個咁
如果佢只係提出緊 「有人中 即係有人掟」
咁佢仲柒

咁又點 直接屌人淨係覺得你on9

社會欠咗佢

up

睇咗好耐都以為係咁

可以一夜長大係件好痛苦既事
唔知講咩好 心情實在複雜
只係希望告唔入 早日脫身

唔好喊啦

可能死先係覺醒

你好勇敢一定一定會無事

唔係。。。。。

一定要冇事呀

rup

d五毛分化死仆街
不過我地都要醒少少唔好成日比佢地帶風向

真係仆街，班廢老扔磚後生先搵遮擋，擋唔掂先執番起扔過黎既磚還擊

咁都判謀殺真無無天理

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

真手足打生打死
然後有班賤種叫人返去進攻功能組別
點解咁撚簡單既邏輯都仲有人唔明
屌你老母
所以有份帶風向叫人進攻既都要死全家

既然謀殺罪都夠佢坐終 點解仲要加控暴動呢 擺到明無料入罪 但告左先喇

無事既坐一年走得啦
在現場不等於有犯罪
有行為不等於有殺人

要查到有直接死亡關係好難
咁亂嘅環境證人口供都無用

831

佢16歲 上一輩既你地 又付出左幾多去抗爭

中共

睇完好心噏
希望大家可以繼續堅持

食黃店
抵制TVB東方戰線
twitter reddit戰線
文宣
叫人登記做選民

唔好一句無力感好重就俾自己繼續唔開心落去但咩都唔做
光復香港唔係一句口號
真係想對得住手足嘅
請大家一齊努力

大人肯罷工
細路唔洗衝

推
仲有做陪審團
去旁聽
寫信比還押義士
Keep住關注被捕人士既消息 唔好唔記得佢地

陳同佳呢？

已做陪審團
大家仲可以去Jimmy jungle潮食閣支持
梗有野可以做
大家唔好放棄

好心痛
手足一定要冇事

眼細姐。。。。

真 坐喺到喊無用
要開拓所有出路

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

對唔住

所以我一路都支持抗爭
但叫我去前線?不了
一個唔小心掟死人就成世, 唔掟死人俾人拉又話暴動

同埋支持十八歲以下去前線既人我都覺得應該去死
仲後生有時都唔知會有咩後果就一路推人去死, E家俾人拉左了就對唔住, 有咩作用

唔夠負評啊
多啲負評啦

回想自己16歲果陣做緊乜

咁就一世
仲要比狗屈

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

真係完全睇唔到隻眼

復仇母親之...

求要揾人交數，要震攝

hero

你語言障礙咁撚樣就死得啦
返庇護工場啦

pushhhhhhhhhh

乜撚嘢嚟，影到咁撚柒點撚樣睇

收啦咁誇張

都幾汶水下啦，得十六歲仔

屌你老母你把口食左屎？
咁臭

誤殺都大鑊。

夜晚總是容易流淚

我初初以為影車尾箱
心諗車尾箱你見到人?
張凳點解會有兩個窿 咩車黎
黑到咁見到乜
追左post先見到隻眼

好心up...

淨係見到都好心up😭😭😭26歲經歷左啲咩

五毛我屌你老母

登記選民
訂閱蘋果

大家唔好辜負行得前既人

亂世下有一個凡人 藏起他身份爭鬥

林鄭整死好多人

呢家咪送上去彰顯公義

香港真係唔值得擁有佢地
16歲

收皮啦廢老
你56都嚟緊啦 社會垃圾

加油，仲有好多人奮鬥緊

手足不是comdon

其實點解咁都拉到人
我唔明白

一年後仲有冇香港人記得佢呢

比人告果個唔係你
你緊係講得輕鬆

五大訴求，缺一不可! 手足不可以白白犧牲

狗都學人上連登 又block一件警甴

無罪既咪由法庭還佢青白

照你邏輯
3萬隻黑警冇個係清白

應該你出來架ma

狗仔 拉咗上水啲藍屍支那人未？要守護法治喎

一定要法律猛人幫手 !

拉撚左7千人告幾多個？你好撚公義啊，唔岩拉埋你上去判下？

呢家佢上得庭表面證供成立
唔告個班有幾多無罪有罪都係得個講字
無數據都係9up

語無倫次，講埋啲嘢似是而非，咩香港玩完咩醒覺，你乜水呀喺度傷春悲秋發表你啲偉論，簡單直接掟死人經法庭審訊如果有罪咪要負責囉，成L日on 99垃埋咩香港已死，以你嘅邏輯你去火星啦，地球唔適合你居住 ⋯成日有啲毛都未生齊嘅on 9仔發表啲咩咩已死咩咩玩完嘅偉論真係好L on 9 救命呀

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

無盡空虛
似把刀鋒靜靜穿過心窩

冇得救 條片就係真係掟死咗蘿蔔 希望坐少幾碌

表面證供咪你班黑狗自己根據當場證據決定囉
人地唔夠4個你咪就係是但蠟多個埋來湊夠數啊麻啊sir
無證據要放人唔告咪即係無罪囉
乜撚野得個講字？即係有d係有證據都唔告？咁既話你地咪黑警囉 有人犯法都唔拉。
一句到尾 咪就你老母閪死黑警亂尻咁拉囉 成隻傻閪咁上來嘈

有人犯法搵唔到就係其中一個case
有人犯法後潛逃海外又另一個例子
你覺濫告可以同官反映
控告與否除左睇證據足夠與否都會睇公眾利益同被告既背景而決定警戒取代

濫告同官講？你真係狗來喎
有人被打到重傷同官講佢都話唔關佢事喎
你做狗就做狗啦 唔好用一切藉口合理化自己既違法行為啦。一日到黑淨係識講有投訴機制，你老母閪都知投訴機制係廢架啦。睇下你隻狗樣幾撚好笑。

控告與否同公眾利益有關 咁多人覺得有黑狗犯法有無查？我知啊 你會講我覺得濫捕可以去監警會啊麻

同你講咁撚多都曬撚氣 活係極權包庇下 做盡任何犯法野之後叫人有咩去投訴 你啊媽生你果陣生少左個腦啊

屌你老母死黑警 祝你死撚曬d老婆仔女 報撚曬落佢地到

你咁多字都無乜論點都你覺投訴機制有問題可以寫信反映

控告係律政師決定 公眾利益有機制衡量

唔滿意成個法制可以推番政權 推唔成自己面對後果係正常

比返個Credit攝影師啦